岩先紅磡站巴打好野

岩先搭車紅磡站極多蝗蟲，上車果陣d蝗蟲跑馬咁撚樣沖入站 有位巴打出唔到一野kick低條幼蟲，跟著佢老豆即刻黎料，巴打仲好勇屌尻佢唔撚比人落車 巴打好波

你又知係巴打？

On9 我望到係男既唔係巴打 唔通絲打？

多謝巴打幫我開post